﻿========================================================================
    БИБЛИОТЕКА DLL ЭЛЕМЕНТОВ УПРАВЛЕНИЯ ACTIVEX. Обзор проекта 
    activex2
========================================================================

Этот проект для библиотеки DLL элементов управления ActiveX 
activex2, содержащей один элемент управления, автоматически 
создается с помощью мастера элементов управления.

Этот проект демонстрирует основные принципы написания элементов управления 
ActiveX, и может использоваться в качестве основы для написания собственных 
функций элементов управления.

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав 
библиотеки DLL элементов управления ActiveX activex2.

activex2.vcxproj
    Это основной файл проекта VC++, автоматически создаваемый с помощью
    мастера приложений. Он содержит данные о версии языка Visual C++,
    использованной для создания файла, а также сведения о платформах,
    настройках и свойствах проекта, выбранных с помощью мастера приложений.

activex2.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера 
    приложений. 
    Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и 
    фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки 
    файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например файлы ".cpp" 
    сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

activex2.h
    Это основной включаемый файл библиотеки DLL элементов управления ActiveX. В
    файле также содержатся другие включаемые компоненты проекта, например файл 
    resource.h.

activex2.cpp
    Это основной исходный файл, в котором содержится код инициализации,
    завершения работы и регистрации использования библиотеки DLL.

activex2.rc
    Перечень всех ресурсов Microsoft Windows, используемых
    в проекте.  Этот файл можно редактировать непосредственно в редакторе 
    ресурсов Visual C++.

activex2.def
    В этом файле содержатся сведения о библиотеке DLL элементов управления
    ActiveX, необходимой для выполнения приложения в Microsoft Windows.

activex2.idl
    В этом файле содержится исходный код языка описания объектов для
    библиотеки типов элемента управления.

activex2.ico
    В этом файле содержится значок, отображаемый в диалоговом окне 
    «О программе». Этот значок включен с помощью основного файла ресурсов 
    activex2.rc.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Элемент управления Cactivex2Ctrl:

activex2Ctrl.h
    В этом файле содержится объявление класса Cactivex2Ctrl C++.

activex2Ctrl.cpp
    В этом файле содержится реализация класса Cactivex2Ctrl C++.

activex2PropPage.h
    В этом файле содержится объявление класса Cactivex2PropPage C++.

activex2PropPage.cpp
    В этом файле содержится реализация класса Cactivex2PropPage C++.

Cactivex2Ctrl.bmp
    В этом файле содержится точечный рисунок, которое используется контейнером 
    для отображения элемента управления Cactivex2Ctrl на панели 
    инструментов. Этот точечный рисунок включается основным файлом ресурсов 
    activex2.rc.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

stdafx.h, stdafx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка 
    (PCH) с именем activex2.pch и файла предкомпилированных типов 
    с именем stdafx.obj.

resource.h
    Это стандартный файл заголовка, в котором задаются новые идентификаторы 
    ресурсов.
    В редакторе кода Visual C++ осуществляется чтение и обновление содержимого 
    этого файла.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Общие замечания:

С помощью маркеров задач «TODO:» в мастере элементов управления обозначаются 
фрагменты исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
